覺得連登好有愛,好温馨

屌你老母收皮啦成班死鍵盤戰士，留係屋企批評你地就識，出到街咪係成隻龜咁縮

留名

大家咁話

你班垃圾出黎應機啦

俾左正評
上頁byebye

出黎啦你班垃圾廢青